你地講開「尋日」定「琴日」

尋日
琴日

好想知啊

6:3
now

昨日

講琴日多
有時都會講尋日

講開yesterday

你走先呢度我頂住

13:16

琴日

一時時

口講：琴日
打字：尋日

33:45

我菲律賓工人行過街市

聽到有個賣魚佬講

昨天

我掉返轉

有條友仔叫做賭神 係你 哈哈 我當堂嚇左一跳

乜唔係擒日？

咁文縐縐

曼德拉效應

61:79

其實我自己都係尋日派

有冇多啲尋日撚上水支持下